(不推文) 毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友Apps究竟點樣可以識另一半出pool (50)

推薦比新入黎嘅巴打們
豆豆好純

識到LaLa人生應該唔會悶先

終於開啱啦

榴名

大家都幫手諗吓

幫小妹諗吓 未有頭緒

D女傾兩句就話呢到唔方便或者唔係成日開app 不如whatsapp傾係咩玩法？

我都知有古怪
但唔知目的係咩

應該都係

從來無得wtf+1 年尾仲不停加野做凍到打冷震

係啊....仲要係新界嘅朋友住嗰到仲要濕氣重
體感溫度10度以下...

唔理wfh定wtf都無我份嘛 我知你有架
我都想係被窩訓一日啊

你唔知自己咩黎咁驚
做咩抄我匿被竇

拿 我無話過你係毒撚架無恰你架
我講話係被竇先點會抄你呢阻人冬眠

小學雞x巴
一早訓左啦我
今朝一睇住嗰邊得10.7度

唔係啊我住隔離區山上面架
小心啲呀你坐隔離唔準過界架

冬天番shift一定好辛苦

小妹上水先

See you in my dreams, sweetie!

好似有下個post既素材啦

唔係山上樹就係路邊草你估下
小學雞同學你成日投訴我擇你名架

傳銷雞

依度無老師啊唔準投訴
小學雞快啲乖乖坐番係位食藥啦

新人LM

廿九巴仲有冇學日文啊

紘同學好似唔見派藥比你你唔周圍跑啵
你啲友誼咁脆弱架咩一分鐘就絕完交

咁我都係唔學住 唔鍾意zoom
N1想多啲互動

小妹再度上水

星期6日返工橙過做

今日靜到sir

大家都出pool啦

誰又騎著那鹿車飛過

大家刀系一份子

唔包含+1

禾艾大家

收咗好耐啦

連登有無仔介紹 ！！

有 呢度好多仔！！！

你好呀

小妹又深潛咗 訂緊party room啲嘢

行山先慢慢傾

大家聖誕有著落未呢

same

工都好返既

玩APP都唔知講咩好

條件好差

大家都MOVE ON了

lonely christmas

祝大家性誕節快樂呀

有咩交友app推介

聖誕快樂啊
圍爐圍爐

新人lm

上水

恭喜晒

Heymandi

上水先 噚日好開心
依家準備瞓

瞓醒 2粒鐘夠了

點解比人踢

想問呢度係咪有好多女神

新gp定舊gp

小妹我係其中一個

新年快樂
識到大家真係開心
呢排少左上水
因為係谷好多都吹水

但我都無忘記大家
Happy new year

Lm

女仔唔難…掛

好想出pool呀!

個個都蒲谷 此PO24

上年有呀

八卦下樓主個username點嚟

新人留名

唔知今年有冇

好靚女

Lm shin

係咪有group link可以分享

各位早晨

tg grp

唔好咁 真毒如我 傾落去嘅機會都冇

MON實有冇開post吧

Mon緊你

真係唔知

人呢

留名

你咁講我上番黎先

新人報到，有無人呀

新人報到

有 但係啲人潛曬水

新手留名

荳大人

真係好mk

我真毒代言人喎 你先係偽毒吧 多friend

收皮啦收皮啦

扮

覺得無職轉生先係

邊有屈你
明明我就一個純情又中肯嘅毒撚, 你睇我幾認真幫你諗賺錢大計:~
Btw 你點知我邊個的

好明顯咩
點解過咗18歲就唔可以話自己純情
同埋你邊忽真毒
想笑死人咩
發達大計嗰晚咪幫你諗咗？
你咁樣屈 真係對得住真讀的小粉絲me嗎?

點解對唔住先 明明我就中肯代言人
係你成日屈我偽毒 偽毒荳
我平時唔出街的
發達大計真係有得諗㗎
點解覺得係我 哭撚左

Yup

[member]hmd應該要好吹得/member]

離開了

唔知呀 有緣再見

再見

2021有咩app可以識到人 平時已經無乜社交了

真 我重未接受到
對住一個咩都唔清楚嘅人傾計
然後又唔知佢background
又唔知佢真人對人係點
好奇怪

約出黎就知
但有風險
而且有d野就相處耐d先知 不過我覺得就同其他地方識都一樣ge

Who

可能會返嚟啩

其實識女仔係咪要學
毒咗20幾年 開始脫節
研究有咩好食呀
睇咩劇呀呢啲嘢係咪基本要學
我人生得運動同打機
真係同啲女都唔知傾咩好

Cheap就唔算
純粹覺得個人性格好難用依種方式識另一半

一開始要講好表面嘅嘢
然後要熟悉先可以深入咁傾
可能見到真人就又另一回事

正確係同做運動同打機嘅女仔傾依兩樣野

Ok ar 無任歡迎呀 或者你私約我 同其他人都得㗎

halo 個pro竟然仲有人入

だが，断る
應該唔返了 歌應該都唔會再唱了

咪幫你出咗

新人lm
覺得自己一世都冇得拍拖

推

其實無論識女仔定男仔都要學

利申 女

歡迎你呀

但同佢只係傾左一日咁上下
佢仲要只係回左我3次 第3次已經話要加wts
佢話咩因為佢「小on tinder」所以加wts會方便d傾

好驚遇到sales

次次match都係d sales

新人留個名先

豆姐好耐冇見

最衰都係你

小妹鬼有 小妹頭家俾人拆咗啦

你都唔上水㗎啦

希望考到ASO

有冇人拉我入tg gp

tinder match撚完唔講野 想點撚樣

自從前年散左到依家都無拖拍

想問玩交友app, match完之後通常頭幾句係講咩

新入黎想問咩係棍絲

大屌萌妹

純文字討論？

當然

你？

又要轉名啦

小毒棍深潛再度上水